冇野做 唔充實

揾野做

真

讀緊書定點